Blackpink 出 左 新 歌 MV

新歌發生咩事
難聽過DDDD同as if it's your last好多
完全唔洗腦

Lisa個造型仲好怪

冇咩驚喜
同埋睇完個mv 老闆娘真係成隊最樣衰

啱啱睇完呢個MV嘅首播
只有2個簡單嘅感想
1. 首歌好撚嘈，啲beat又刺耳
2. Rose果對又白又滑嘅腳夠你玩足成晚

手殘禁咗負評
首歌真係唔多掂

Jisoo

好靚呀

一開頭都ok lisa rap個part幾正
一入到副歌頂唔順熄左

好 撚 正

I like it

唱完都唔知唱乜

聽完之後唔知自己聽咗啲咩

我又覺得好好聽喎

認真
如果生得柒少少
依個造型應該車禍現場

mute咗首歌淨係mv嘅話會畀80分

依家都炒咗半啦 痴鳩線造型師

Jisoo真係好靚好靚

射箭最正

射死你

Samsung廣告嚟

Lady Gaga風

jennie 好正囉，好有表現力，西面串樣。

覺得佢風格同隊野格格不入
根本唔應該入black pink
個樣太乖 做演員會好D

都唔係呀
成個團有佢平衡翻下 都幾好呀
好似當年2ne1既dara咁

佢根本直頭唔襯隊band
個樣生得又老積
又老牛聲
啲音域本身都上唔到高音
下下個喉嚨都係戚住戚住咁唱歌
所以少佢一個其實都唔會覺得少

靚仲唔夠

唔好聽

個chorus好怪, anticlimactic

成隊一樣聲做個合唱團好冇呀就係想呢團有多啲唔同音域嘅人呀嘛

同埋jisoo把聲其實好特別好好聽

頂你個肺明明就乜都好

YG同Samsung 一定有野

好奇怪嘅節奏
Mute咗佢睇jisoo同露J算.....

你有冇聽過佢live 明明就好正

Rose個造型

好撚正

留名

明明就好聽

Rose把聲真係好好聽

Jisoo 最靚

啱佢

rose真係好正

首歌真係系咁難聽

垃圾

個bgm我覺得還好
但值得有更好既詞囉
乜鬼野Lets kill this love
完全唔想跟住唱

哦
所以就要搵把老牛聲墊底

咪又係老牛聲
仲要試過唱破音嘅

成首MV既感覺好美國，完全唔似kpop

見到呢幕嗰陣我諗起天線得得B

講走音破音ROSE 仲勁啦